fifa 19UT 賣coins (零風險,有流程教學)

100k= 100蚊
1m=1000蚊
包卡 不包稅
最少接受50k coins 交易 (即係最低消費50蚊)
6個acc 共有大約3m, 有需要我可以清埋我批卡

零風險:
我有6個account, 每個account只跟你交易一次
彈性買coins:
可以分開幾個account同你買,選交易用既卡方面彈性

可以payme/入數
有意請whatsapp / tel/ pm 我

whatsapp: 9482 3826

交易示範

咁你買100萬, 即係1000蚊

跟住我同你在相方同意既情況下,選一張較合適既卡
e.g 可以比較平買到, 但能賣出好高價既卡
假設我地搵到張可以100k買回來, 但可以1.1m賣出既卡
跟住就需要你用100k買回來, 再1.1m 掛出俾我bid.
最後完成交易.
可以開分幾個acc同你bid卡